---
sidebar_position: 0
---

# Направления исследований

## Человечество
1.	Глобальная цель человечества
2.	Духовный космизм как основа нового мировоззрения и новой многомерной этики
3.	Генезис локальных научных цивилизаций. Эстафета цивилизаций
4.	Кризис современного мира.
5.	На развилке истории в 21 веке. Запад – стабилизация, Россия – прорыв в будущее.
6.	Переход от третьего промышленного этапа развития человечества к четвертому космо-информационно-творческому этапу с выходом на тонкий информационный план Вселенной.

## Роль России в истории человечества
1.	Запад и Россия – тысячелетия взаимодействия в тесном соседстве. Борьба и сотрудничество двух ветвей белой северной расы человечества
2.	Переход России к своему 3-му творческому этапу цивилизационного развития. Базисные цели – гармония, четырехмерное мышление, космизм.
3.	Роль России в переходе человечества к космо-информационному четвертому этапу развития от этапа промышленного
4.	Инноватика, как ведущее направление экономики будущей России 
5.	Русский цивилизационный код и Русское Дело
6.	Россия и Япония – полярные качества менталитета
7.	Приоритетные направления для цивилизации России в Гармоничном Человечестве Будущего: Соборность, Творчество, Космизм.
